一句講晒，有咩地方唔去唔得？

小弟想去個旅行 ，有咩地方係值得一去
同埋講下果個地方志在做咩

例如：
志在玩，一定要去XXX
志在食，一定要去XXX
志在睇景，一定要去XXX
志在體驗文化，一定要去XXX
之餘此類，有勞各位比啲意見

輕輕一推

再推一推

老漢再推車

訓啦傻閪柒頭

有冇人覆下

訓啦

唔好咁啦

非洲

傳說中既九寨溝

中國邊個木方較為好啲 我只係識九寨溝

醒左推緊po

雲南

志在做咩先

伊斯坦堡、羅馬、耶路撒冷

收到 感謝ching

志在睇景？ between 感謝ching

推到上熱門

一推再推

再推推

推到好攰添

推完又推

我再推

文化歷史建築

收到晒 謝ching

繼續推

我推

再推

地獄

有諗過，但老母唔比我去

有咩地方好去

睇景想平啲返大陸 雲南 蒙古 新疆 但有蝗
貴有冰島 瑞士 歐洲嘅國家 但有難民

外國

lm

無知一問，有難民會有咩問題 佢地會屈錢

冇咁多錢去晒咁多個外國

希望都幫到你

連登仔一直吹奏嘅日本各位點睇

去埃及會唔會好托

推呀推

推

大阪，京都

Iceland

屈錢 搶錢 偷錢 呃錢 乞錢

條女個西

志在屌閪，一定要去日本飛田新地

歐洲景點清一色係蝗 一係泡菜

西天

幫你推推

睇你想睇咩

風景瑞士冇得輸
睇大城市 一定係日本東京
古城教堂 一定去意大利
古文明去埃及
人妖 秦國
人民質素 中國
想有機被雞姦 印度
想搞被搶野/生命有危險 南非
high野 mexico

澳洲 志在去企鵝島，睇風景。。。

睇你筆直同興趣

食野會推介泰國
玩同景推日本
東京夾公仔動漫野無得輸
大阪京都有歷史野睇

平平地去玩就泰國 或台北
比多筆直就日本同歐洲

北韓

Area 51

濕地公園

中國是但一個chill景的地方都要收錢

中國好多景點都比啲人破壞哂

好想去玻利維亞睇鹽湖

廁所

開始多人去既緬甸

中東

睇景，西藏一流，搵幾個fd一齊租架車同司機玩十幾日遊哂所有景點 正

地獄 你唔去唔得

食一定係日本，試過番唔到轉頭
文化建築就歐洲

東北

黃石公園

又冇磚又冇圖 摺柒咗佢啦

窮閪冇去過旅行拋唔到磚 未出過國點比圖ching你

有蝗嘅地方邊會可以完整保留

唔借機搵你銀就唔係中國啦

金仔唔批我入